高手一定係琴日入貨，今日出貨

星期一再跌先再買
輕輕鬆鬆低買高賣

事實大部分人係
今日出完貨
見星期一二仲升緊就高J
結果星期三drop to zero

who說星期一跌

琴日點夠膽入貨呀 無底咁跌